攪完三隻蝗咁多好處點解要停?

又可以話係差佬扮示威者打蝗
又可以驅蝗
又可以起埋D咩環時既情報
又可以迫紅媒質問差佬點解唔救人
又可以迫差佬對住紅媒都平時咁遊花園
又可以激到D蝗嬲豬
又可以俾著口老解落黎"救人"我地等焦土

玩差佬佢地就抆槍,射眼
玩蝗佢地有咩?最多咪出刀?

記唔記得03年之前冇蝗禍既日子幾開心?

幼稚

你想見到剪3本定30萬本?

d人話大陸仔真係好嬲 我真係希望佢地嬲到周圍暴動啊

支持佢地去天安門集會發聲

見到幅圖已經知要做

唔好意思阻阻你 求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

Jimmy butler 我撐你

機場和理非麻煩用下腦 道歉倒不如華御結

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

呢本係2014年之前嘅簿式通行證
2014之後嘅往來港澳通行證，係轉咗做一張八達通咁形狀嘅卡

結論：剪舊證呃LIKE

D蝗真係好撚古惑
想幫佢地剪卡保平安

睇唔透 直線彈走個波都唔用 係咪道德潔癖到咁?
政治從來都係黑暗醜惡 不過呢個事實係咪仲有好多人未接受到